2017年7月3日香港銀行界就要面對30年按揭難題

講多少少

咩泥嫁....

而家只係特區政府自己話無事,北京從來無明示或暗示,如果我係銀行大班就一定唔會博

銀行梗係搏咗先啦，佢哋會轉工嫁嗎，到時個炸彈唔喺自己度爆就得

好簡單姐，30年後究竟行咩法律，根本無人知，咁銀行要響30年後追你數，應該點告呢？又唔知，咁點樣借 mortgage 俾人買樓？